1652 福森藥業

藥業股IPO
巴打們有冇抽？

藥好似贏面都大

垃圾藥

呢隻既藥好似460個LEVEL...同埋呢期勁多IPO~小心啦

下游藥
收硬皮